體通天下奪NBA香港直播權

NBA香港區直播終於有消息，新成立的體育播放平台體通天下，將透過手機app播放節目，頭炮正是NBA，而稍後更會有其他體育節目播出。

體通天下行政總裁賴汝正 今午表示：「希望將NBA繼續在香港播放，但高成本節目，傾談咗一段時間，時間比較急，NBA開咗季未可出街，要傾事情比較多多，開季才落實，暫定下月中，透過app去收看，目測試緊訊號。另外，平台將有其他香港人喜歡的體育節目，並已落實，會逐步公佈相關體育內容。」

他透露，觀眾可透過手提電話app及電腦觀看賽事，暫不會考慮盒子，以流動方式較能放便到球迷，暫定每日三場，當中兩場有廣東話評述，至於評述則是以往有合作的本班底，但因未簽約，暫未能公佈，而平台內會播放NBA TV，因有版權問題不能隨意改動節目，在NBA TV直播賽事未必會有廣東話評述。

問到收費模式，「正哥」表示，確實收費未定，將以計季度及月計，價錢不會高，單場暫時未必會，但到季後賽及決賽則可能考慮，目的是以簡單及便宜的消費模式令到球迷可以看到NBA直播，簡單易用方式，另外正聯絡不同媒體，透過他們的平台播放，務求可以惠及更多球迷，稍後逐步有公佈。」

體通天下今日稍後會舉行發佈會，將會發放更多直播NBA的詳情。

手機app

而平台內會播放NBA TV，因有版權問題不能隨意改動節目，在NBA TV直播賽事未必會有廣東話評述。

留名睇playoff 之前就執

元據能收皮拉=.=

手機app又未必有廣東話，咁不如直接買LP

Tencent

LETV 2.0

又偽本土

用手機app點解唔買pass

我估$500一季

一早買開league pass

好難做下

如果好似大陸咁有得買球隊通就試下

vpn買lp 一年plan 100蚊唔洗

個朋友被refund 左，無得睇

都估到係紅色資金

如果30蚊個月會試下

會唔會ban唔俾香港買
騰訊好少氣

即係自己製作嘅就播3場
另外再有個台係專播NBA TV?

伏味濃

nba 仲小氣 佢賣比你不嬲都唔會獨市 佢要自己賺埋

500內應該會買，始終想聽廣東話

nba啲真高清link 又多又順又唔ban
同埋睇nba對廣東話旁白個需求又無足球咁大
搞呢盤野既人有無做過market research

app同電腦我洗鬼買你咩
依家大把人一係就本身league pass
一係就上Reddit開心睇又清又順
鍾意睇邊場就邊場
買你我仲要限住1日睇3場

香港有撚老細肯科水搞咩

比狗睇

應該話香港老細唔識玩呢d

又係賴汝正，又係樂視

印度做咩要買vpn

Copy 自蘋果仙道彬 Facebook :

今日NBA正式公佈香港的直播權，由新成立的平台「體通天下」奪得，據報將以手機apps及電腦直播賽事，場數為每日2場；都有廣東話評述，另有NBA TV。

體通天下暫時未有透露收費詳情，只表示會按季及月費；至於大家最關心的廣東話評述，全部評述員名單都未有公佈，官方回應係要待簽定合約後，方可知道。

很多朋友都問我意見，我只能說，目前只知大概，各個直播平台尚未完全現身，大家不用心急，未來還有其他公佈；而體通天下由總裁到評述陣容，本來都由樂視而來，但遲遲未知詳情，NBA已開季快一星期都毫不清晰；公司空降而來，冇背景冇聯絡冇資料，令人沒太大信心。今日的發佈會，要找運動員如拳擊的潘啟情和空手道的李嘉維，以及南華籃球隊撐場，反觀原來評述班底方面，僅有徐嘉諾為座上客，Emil張存華則任司儀，也令人非常奇怪。正常來說，不應如此冷清。

站在消費者角度，我最擔心其運作。樂視當年大鑼大鼓出擊，最後爛尾收場，前車可鑒；當年樂視熄燈，中國管理層是罪魁禍首，但香港方面亦有不少人有責任。最可悲是部份打工仔為了飯碗再屈就，有冤無路訴；也有的意興闌珊，最後離開傷心地，也是香港體壇的悲哀。

熱血球迷心急想睇NBA，建議先買League Pass，但只買一個月（一個月任睇170蚊或60蚊睇8場），稍後才再決定，我亦會繼續分享最新消息。

如大家有興趣訂體通天下，可待11月11日起，到以下網址查詢詳情。

目前被Fb禁言，收到很多message但回覆不到，如有需要，可在IG問我。

嗰名好柒

騰訊體育唔洗錢

求教學

NBA League Pass Hack:
- Download ExpressVPN app on your mobile phone
- Open ExpressVPN, choose "India" and turn on VPN
- Then open NBA official app. Go to "more" > click "Watch Live Games" > the annual NBA league pass will be dropped from HK$12XX per year to HK$98 per year
- Select the annual plan and pay via Apple Pay
- You can watch all NBA games now (even without turning on VPN)

再係app store搵VPN tunnel upgrade mobile VPN 一年plan $138
姐係$98+$138=236

正哥又出返嚟撈

真係得

再係app store搵VPN tunnel upgrade mobile VPN 一年plan $138
姐係$98+$138=236

呢個有咩用？

由中資財團「中投中財」注資兩億港元作為營運資金，至於購買NBA非獨家播映權就要另外投資，且價值不菲(據了解樂視體育購入NBA獨家播映權，為期5年約須7億港元)。

其實我幾擔心個上客量，特別上季出過事

NBA好似要印度網絡先比你睇 所以要買VPN 而VPNtunnel係最平 138 一年

睇nba緊係聽外國評術最正
香港班評術完全唔撚update
又印象流到仆街

應該多數都蝕硬
NBA香港市場都好難大得去邊

無賭想有幾多人睇
蒜狗掃啦

之後唔好又走嚟搶埋英超果d就可以

但上面又寫You can watch all NBA games now (even without turning on VPN)